領養之前

領養寵物係好，但希望你有足夠嘅金錢先好養，因為睇獸醫係好貴嘅一件事。如果你冇能力比到佢好嘅醫療，就不如唔好養，等其他人領養或者天生天養好過

其實領養同買都要有錢養先得嘅